一九年年終念佛回向香港人法會

一九年年終念佛回向香港人法會
日期：二零一九年十二月二十九日星期日
時間：下午一點到三點
地點：愛丁堡廣場 （已和12.29籌辦人協商）
内容：
爐香讚
阿彌陀經
往生咒
讚佛偈
藥師經
藥師偈
解冤咒
般若心經
若有海青\坐墊可以自備。
回向
願消三障諸煩惱 願得智慧真明了
普願罪障悉消除 世世常行菩薩道
香港佛弟子謹啓

經文下載

Telegram 聯絡：

Facebook：

唔識唱漢傳d梵唄
上網搵又唔係好聽得出d旋律，跟唔到

不用擔心，會有人領唱打法器。用廣東話念都無問題。

大家請注意，應12.29大會要求，法會改為1400-1600，敬請注意！